出內衣活動疑露暈！苟芸慧堅稱：有黐乳貼

藝人苟芸慧（苟姑娘）以一身黑色造型出席內衣活動，風騷大晒事業線，甚有睇頭！惟影相期間內搭Lace連身裙不敵苟姑娘的白滑肌膚突然滑下，令苟姑娘疑似失守露暈，工作人員見狀即刻上前為她調整衣服，飛步「救駕」！對於疑似走光？苟姑娘接受東網訪問時堅持冇走光：「我有有黐乳貼！」
受訪時問到為何老公批准出席性感內衣活動？她表示是健康性感：「呢啲內衣係可以出街着都得，同埋我好鍾意呢間內衣店嘅代言人。（你出街都會咁着？）如果有機會同Girlfriends去High Tea都會着。」老公有送情趣內衣？她怕醜笑話沒有：「通常都係女仔同女仔一齊去揀，老公冇咩留意，自己揀都係揀啲舒服啲、輕身少少、最近鍾意絲質衫。（老公鍾意咩款？）佢鍾意我鍾意嘅！」她話畢即冧樣盡現！問到可會即場挑選內衣？她笑話：「太多人，下次先！（專登揀啲情趣款？）其實通常都係女仔揀畀女仔，幫朋友、姊妹揀多，雖然佢哋冇咩要求，但喜好都唔一樣。」

10

交你老母出黎先啦

9

7

8

0

6

10秒都唔柒比呀
你老母比狗屌啦！！！

純文字討論？

立即屌你老母

救樓主老母

樓主老母乳暈好粉

帽同boot好娘

好撚正

放大粒PIXEL睇
都搵唔撚到
你老味個乳暈比隻馬騮食撚左呀

仲以為佢著內衣出場添

求無格圖

屌你雨雲呢？

個撚個都做唔到野

好撚正 城城on9

🙊🙊🙊🙊🙊

會唔會係咁撚上啊粒lin

睇落露得少少都唔對粒lin個位，都係咪FF咁多啦

好心啦

可能lin 餅大

完成唔明城城點解飛佢

鬼知咩 我連波都未揸過呀 屌鳩你

雞

谷到上去囉，你估大波就唔谷啊？

SOSAD

好心班仆街報紙佬唔撚登圖就咪撚寫新聞啦
有咩撚意義姐屌你老母

個形邊到有谷啊？谷都唔係托到粒lin咁上啦

戇鳩就咪撚開po啦 複製貼上完啲字又唔撚po埋張相做乜撚嘢

托唔到粒蓮唔比大Lin餅？

Push 左差唔多啦

得嘅，少啲囉，白石咁大喎

個人腫左，無以前咁索

欣賞你嘅誠實

佢先醒

9出名收得平
娶佢返去盞畀人笑

而家呢個身形先最正wor

大連餅

似係蚊卜

其實我覺得佢最肥個時先正

巴打祝你性生活愉快

正撚到milf

香港elizebath olsen

我唔理 我寧願相信係 咁會令我JJ好過啲

個撚個話係lin既都冇揸過波 屌笑而不語

頭髮問題

冇谷中間點會夾左條直線出黎呀on9
胸部唔同屎忽呀

I mean無專登托高佢 咁夾就戴啱bra都有少少㗎啦大波啦

究竟佢被人屌緊個陣會點樣用鄉音淫叫

出得show點會唔痴乳貼益你班on 9仔

CHING 一生平安

稍為高咗但都喺合理範圍

娶依家隻大陸雞無比人笑咩

咖哩雞

好暈

好正

屌 原來大lin餅黎

大lin餅又點
你食到咩？

就咁咋？

仲衰呢件大陸坐枱嘅

阿狗都繼續留係歐霸依啲合理範圍

佢真係好正

懷疑啲記者有幻覺
毛都睇唔到

咁撚樣叫露暈

$10000

肥苟真係好白滑好肥美

做到野呀 Ching

啪啪啪啪啪啪啪

咁都無谷上頸先算谷？

減完幾索

仲想點呀

似係黑提

即時扣分

成班青頭仔未見過乳暈

你估佢娶嗰隻淘寶妺好貴

城城根本就唔慣同以前D公主一齊生活, 係要響街邊食牛雜先覺得舒服
好正常既, 百貨應不客, 一巴車埋去個淘寶妹度都冇人理

好明顯乳貼黎架ja,
邊有咁pink呀

邊條仆街設計乳貼成朵菊花咁，啲菊花邊圓domdom，搞到成日以為露暈

好心下次設計正方形啦！起角先唔會令人誤會

仲有好多款㗎

樓主都幾好野
1正評
啱啱加埋我果下就500負評

過多十年也都正

我都覺得唔係露

阿黃點解啊！！！ 浪費熊黛琳 傷害靚苛 作為你嘅fans 你事但娶一個都覺得人生係完美 鄧你高興 而家 唉...

但結果娶左支那雞喎

苛姑娘真係好有氣質 高 靚 白 有學識 感覺nice

但係當年人人話佢肥苟

好靚女
大lin餅都唔緊要

因為佢嗰陣真係肥 但個個都話佢係最靚既肥婆
Btw 我記得之前有巴打話佢以前有不道德交易

係咪咖喱雞俾人啜紅咗咋

起碼嫩口啲

大lin餅

Gay test fail

好靚

咖啡雞來架

咁大既波 著呢款內衣 乳暈有無可能咁上？

佢做老婆唔洗瞓

佢老公生日仲有全套服務, 真係幸福賓周

Any evidence

屌你地班青頭仔，lin頭生到咁柒高既咩

應該係佢老公整上去既咖哩雞

人老咗真係會on9咗

人地屌撚到黑曬, 換過個後生十年既繼續屌, 識西咩你

冇錯 以前喺呢間bra鋪做 經常要教啲客著完push up bra撥完個波之後要篤返粒lin落去 如果唔係就會好似苟姑娘咁

最肥個陣最正

有撚露牙？

點著都咁正

我已經不行了.jpg

我信有9姑娘有痴，可能lin餅太大啫

陸漢洋: 再過多幾年我就腎虧了

放大鏡都睇唔撚到啦屌你

咪撚亂屈啦傻西，屌你老母祝你全家生cancer

但而家國貨城搵條大陸妹配種
點睇都係苟姑娘嘅種正好多啦

男做得?

記者都戇撚鳩 依個係暈黎架咩？我琴晚吸既咖哩雞黎架

啜

如果喺真 就喺大lin餅

Zoom大左print出嚟今晚貼喺枕頭

咖哩定咖啡?

師兄好眼，咖哩雞

香港記者幾時先可以唔好大驚小怪講到成粒lin彈出嚟咁

粒lin就唔會咁上. 但個乳暈係可以有機會再大d..